speed, Thei top up degree

請問大家如果得speed 同 Thei top up degree , 你哋會揀邊間？

依到實叫你去加拿大